{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 보니따펜션(커플단체,애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。入室および退室時間を正確に遵守してください。入室および退室時間を超過すると、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生するため、注意してください。予約人数に追加人数が生じる場合、予めペンションまでご連絡ください。布団を追加する場合は、1セット当たり1万ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。その理由により払い戻しはできませんペット同伴のペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、その理由で払い戻しはできません。青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。客室及び周辺施設を利用する時、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任があります客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。ペンション別の期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます予約時に入室および退室時間を正確に遵守してください。愛犬同伴の場合、追加料金が発生しますので、入室案内をしっかりご確認ください。客室内の個別バーベキュー利用が可能であり、バーベキュー利用時間は入室後午後10時までです。炭とグリルは入室後午後7時30分まで提供されます。バーベキューの利用金額は、人数に応じて追加料金が発生し、布団の追加時には1セット当たり1万ウォンの金額が発生します客室内で使用可能なIPTVとWi-Fiを提供しています。小さなプールは愛犬専用で、大きなプールは愛犬の使用ができません。それぞれのプールは運営日程や利用時間、水着着用などについての注意事項がありますので、必ずご確認ください。ペット連れの場合は、ペットの備品を直接準備する必要があり、ペット連れの場合は予約完了後に事前にご連絡ください。ペット同伴ではない客室にペット同伴の場合、当日現地での入室をお断りする場合があります。非常薬が完備されており、駐車スペースも用意されています。 ペンション周辺にはアチムゴヨ樹木園、米軍参戦記念碑、ソルミジェ美術館、ザラ島などの観光地があり、プチフランスなどのテーマパークも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "時間を超過すると、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "布団を追加したい場合はどうなりますか？",
            "answer": "1セット当たり1万ウォンの追加料金が発生します。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンション以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間が未確定になった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間が未確定になった場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行っても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "愛犬を連れて行く場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内の個別バーベキュー利用が可能です。バーベキュー利用時間は入室後午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室内で使用可能なIPTVとWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できるプールはありますか？",
            "answer": "小さなプールは愛犬専用で、大きなプールは愛犬の使用ができません。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはアチムゴヨ樹木園、米軍参戦記念碑、ソルミジェ美術館、ザラ島などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 815,
        "QA": 624
    }
}